好味印度咖哩呀！旺角咖哩呀！好正呀好正呀！

女人街直行轉右